白頭髮嘅成因係咩？

19歲仔成日俾人話我多白頭髮

打得丁多

打太多j

呢排戒緊

打丁係會甩頭髮 唔係白頭髮

係窮

你講啦 我11歲開始打，依家成頭白晒

咁樣都幾慘

出街係人都知你打得丁多，

咸濕痴漢佬一隻

我都係咁 但我係遺傳 老豆同啊爺都係細細個就有

樓主再打落去真係無人救到你

我不打了 我不打了

半白半黑既頭髮又係點?

果個係吉奧（666撒旦漫畫）

遺傳佔好大因素

我係好明顯遺傳
阿叔同爸爸都三十未夠就幾乎全白
今年廿三，頭後邊已經半白

記得染
見過有個唔染
好柒

兩側有白髮。。。。

係啊 咩都冇做 成日比人告非禮 上過唔少次法庭

打飛機多

用腦太多

會嫁咩？

以前考數前後就會成頭白髮
考完就冇事

有白色鼻毛